{"date": {"1": "2017-03-14T22:08:33", "2": "2017-03-14T20:15:51", "3": "2017-03-14T20:12:09", "4": "2017-03-14T17:47:33", "5": "2017-03-14T15:19:08", "6": "2017-03-14T13:28:30"}, "texts": {"1": "Con BanjeCel el tiempo est\u00e1 a mi favor @BanjercitoSNC \u200b\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/CabinWIVBK https://t.co/lnLsp4MxMb", "2": "Retweeted Banjercito SNC (@BanjercitoSNC):\n\n\u00bfYa visitaste nuestro nuevo portal? https://t.co/h0VK1CcU0L... https://t.co/JWTOzk8fgF", "3": "\u00bfYa visitaste nuestro nuevo portal? https://t.co/Njnn54ErRb https://t.co/0nLmQ0XdZR", "4": "@SEDENAmx  una pregunta,yo fui efectivo del 91 al 95 es cierto que cuando cumple uno la edad de 40 a\u00f1os retira uno el afore (banjercito)", "5": "Buena pr\u00e1ctica el d\u00eda de ayer#banjercito#\u26f9\ud83c\udffe#noparamos#siemprepalante#\ud83c\udfc0#trasnuevosobjetivos#somosbanjercito# https://t.co/CH4X2MfOcc", "6": "@adriangarzad  Con gusto le proporcionamos el siguiente link, donde puede consultar esta informaci\u00f3n https://t.co/moFkyXGJGy"}, "user_id": {"1": 2950011052, "2": 2422495099, "3": 2950011052, "4": 828425899251027969, "5": 1631146436, "6": 2950011052}, "retweet_count": {"1": 0, "2": 0, "3": 1, "4": 0, "5": 0, "6": 0}}